豐澤派$5000冇人講？

中環區某間豐澤有sales家屬確診中左招
公司即叫全間鋪同事返屋企自我隔離幾日
漏夜關門後噴兩噴
第日叫其他鋪員工黎企就當冇事發生 照常營業
如果依兩日去過中環豐澤買野
真係恭喜你地 隱瞞晒 大家攬炒
準備同政府攞5000蚊得啦

利申：發夢

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

攞5000蚊啦喂